侵侵宣傳片用the dark knight soundtrack俾WB告

Warner Bros. Is Filing A Copyright Claim Over Trump's 2020 Video For Using The "Dark Knight Rises" Score

After Trump posted the video on Twitter, people quickly began pointing out that the music is from Hans Zimmer's score for the Batman movie, specifically the track "Why Do We Fall."

片
搞到二戰啲片咁
youtube都有upload但就俾wb copyright remove左
點知原來trump鍾意tdk到做埋review

其實佢都習慣咗搞啲小事出嚟上報紙
無論有心定無意
好似之前佢話佢老豆係德國出世噉
有乜可能會講錯呀，咪玩啦
之後啲報紙無論左派右派都出嚟拎佢上報
最後care佢講錯嘅人就唔多
個個接收到嘅就係佢講德國對美國貿易唔公平
成功娛樂化咗佢嘅立場，成功入到本來唔睇國際新聞嘅人嘅屋
我諗依件事都係一樣

樓主係咪白撚痴
條片唔係佢official整出黎 佢只係retweet左班fans既片
點會告得入

Wb係咪想比人收購定坐監